Описание задания
1. Дополнить манифест с первого задания
а. Провижен локал-екзек долже записать в файл
host.list

host_name nat_ip

Все 3 хоста

2. Провижен ремоут-екзек

а. Инсталл nginx
b. Наполнить index.html -
Juneway host_ip host_name

В ответе ссылки на инстансы и репозиторий с кодом.

Скрыть